仆街查飛狗

原來係逐個逐個全部都要查

仆街得過無錢又上頭等？

我次次都有比錢

比人捉到得不償失

有查飛狗靜好雞雞留負評

我唔係好明 咁你俾足錢 佢又係做緊樣守障大家坐頭等都要俾足錢既規則。你做乜要好似小學反風紀咁